大公報咁好睇，大家記得有幾多拎幾

直接入落附近回收筒

推 屋企樓下就有得拎 比狗墊屎

環保啲, 拎去回收或者俾婆仔攞去賣啦, 一舉兩得

好撚多廢老睇，仲信到十足
大家要出一分力，少一份就係少一份
少一棟就更好啦
要打民意就要多管齊下！

我曰日拎三份比阿婆回收

代表阿婆多謝你

Sor9y, 今日拎左10份俾婆婆